黑社會入邨抄野？

有冇人知佢地抄d 咩
係保安個位到又影又抄
見過2次
1個藍衫加2個便衣
影唔到相

push

邊度？幾點？有無車其他狗係度？保安係咪係隔離睇住 會唔會回馬槍搵多幾個人問下保安嗱事？問個陣記得拍埋片
講多啲詳細野得嗎？

大西北 冇車得佢地
我企左陣佢地已經係咁望住我
完全唔知佢地係到影咩

11:20到

組隊拍住片同全世界講發生咩事同去問保安咩事
佢一定唔講架啦 但至少要俾佢地知居民會留意呢啲事